覺唔覺連登仔先係真正嘅勝利球迷

未踢世界杯之前就個個都話迪基亞點勁點勁，又講到獌咩要不是迪基亞，個個都當神龍拜
而家世界級少少手緊，有失誤就個個出哂黎話咩吹大咗，又廢又剩
醜唔醜呀？
利伸 非獌

仲有d怨婦猁想洗底

迪基亞唔係失誤

係c朗射球太大力，接到都入

咁諗會開心好多

C朗太勁

連登仔咁撚大數目
咩球迷都有 點勝利球課程法呀

要屈做怨婦屈到幾時